光復香港 時代革命 我就係要港獨

而家對家斬釘截鐵話唔會有雙普選
不論831後嘅佔中
而家69後嘅反送中

仲有數知不盡嘅。。。
777嘅醜陋嘴臉
共匪嘅錄音機式文宣
五毛嘅牆外歪論同洗版
黑警嘅暴力
大陸閪/新腥港人落嚟斬人
義士嘅付出
烈士嘅犧牲
無數嘅食彈

要成功

香港要獨立

我係支持港獨

你哋要割席嘅隨便
我唔會改變睇法

而家唔可以割

革命尚未成功
而家乜都未得到

推

無人會割
但所有野都係先後問題

運動五大訴求都未完
何以奪得更多?

五大最重要係普選
而家肯撚定唔會有

光復香港，時代革命！

各有各做
認真你想做又諗清楚嘅我唔會阻

無論港獨、左膠、勇武
只要係支持五大訴求、徹查犬隻
就係自己人
此為合縱

推 不割席

而家講緊嘅係理念，而家輿論要同我哋割席又如何？

我係撐港獨，呢一個係我哋嘅自由！

希望你可以睇下
希望文宣可以幫手宣傳示威者係愛國愛港人士

有冇諗過調返轉，港獨先係個過程。
唔獨立根本冇可能還政於民。

巴打清醒

很好的strategy
叫大聲d

五大祈求，根本冇可能求到，要翻政權，香港獨立真正擺脫中共統治，先做到港人治港，其實要開始做呢方面宣傳先正路

同志好，反共的計劃準備的怎麼樣了

我唔係話你唔啱，但係你要考慮一點

中國人的性情總是喜歡調和、折中的，譬如你說，這屋子太暗，說在這裡開一個天窗，大家一定是不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開天窗了。

我支持港獨

港獨無罪，做反有理